2男警涉酒店內強姦20歲少女被捕 西九重案組接手

20歲囡囡

20歲少女被捕

狗察

希望殺人案受害人拿出被殺既證據出來

一陣咪放番出黎
嚇9條女唔告

應該幾日後會告返條女

都估到

依個標題你要睇多次
要好用力睇多次
入去睇埋內文再出黎睇多次

我話死黑警

係咪女警?

2男警涉酒店內強姦20歲少女，（兩警）被捕

等睇律政司唔起訴，告皇軍強姦真大膽

成個警局做人格證明，告條女誣蔑，告唔入就律政司上訴

少女將被控抗拒警務人員罪

勞資糾紛

仲同狗做朋友飲嘢大家知咩事啦